拉兩個人係想轉移虐叔警保釋既視線

垃圾政府

虐待人都夠膽比人保釋
係咪痴撚線

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

推

個官批保釋嘅

pish

太激動
打漏左唔好意思
但冇一個無辜

就算成班白衣人坐足10年都好，港共只係做返應做嘅嘢，無關五大訴求事，唔好被side track。

Don't forget the way an authoritarian government oppresses their people is systematic and institutional.

因為司法已死

控方話無證據係手啊 btw 香港多紅官都係事實